
[ВесЪ]
Давай. 
Женя, Женя, что за поздние сомнения,
Когда уже колкая наполовину в вене?
Какие ещё, нахуй, доказательства ты ищешь,
Когда всё и так видно без рентгена? 
Что за рвение меня заверить
В том, что у меня в лёгких что-то, бля, вредное?
Во-первых, что у меня, то и есть моё
А ты зажал звезду между полос, так ты майор 
И, значит, нам не по пути, как не крути
Мент задал вопрос, нормальный пацик притих
Следуй просто правилам этим
И ещё не ешь после пяти 
Вредно, когда жена неверная
На дню по три раза чужих мужиков мерит
Не верь ей, Керя, или без сомнений
Повиснусь как гирлянда на празднике этом 
А фильм без хэппи-энда, тяжёлый metal
Что под конец под землёй, а конец уж бледный
И кем бы ты ни был
Считай, тебя тут не было
